三十萬筆直 新Mazda 6？ 2手IS200T？定2手BMW 320I？

長揸
唔改車既話

Mazda6 旅行車

is200t

F系320膠到呢

我見2015 年都廿幾萬會唔會唔抵？

旅行版後坐好似好直
其實房車定旅行靚仔d？

呢個size 嘅車，sedan 靚過wagon

Wagon狗都唔屌

內籠不成比例的細

audi a3 sedan 點睇？

Mazda 價會唔會跌得快，會就IS200t or IS300
不過今代Mazda 6堅靚，樣靚籠靚，一定要揀Wagon版
320i 就唔好喇，岩岩轉左款睇落會好舊，而且新款籠仲咁靚，仲渣舊唔係好接受到

會唔會旅行版後座直過sedan 版呀，btw 我睇過覺得都ok

超細無比，諗得mazda 6 應該唔會諗 a3 sedan 啦

320D

Audi A4 Avant

其實係樓豬問題
IS本身都細Mazda6/3系一個碼

btw IS200t二手洗鬼三十個?

我六尺後面頂頭

太細

款靚仔麻

四至五年車 28car 都標廿幾萬喎

你seach返連登is200t 既舊post，就會加重你買呢部車既慾望

Why 320I not 320D

自

搵唔到selling point wo
淨係知好柔